條鬼妹著到咁想點？

有咩問題

關你撚事

有無美極係身？

外國咁著好正常

關你撚事咩 係又影唔係又影

影肥婆就影肥婆啦

咪臭係

關你撚事咩